我屌哂你地 今日車銀優生日都無人講

咁靚仔都做condom生日快樂

本身都唔想咁高調 多謝勝囝..😢😭

我以前暗戀個學霸男班長都係今日生日

11點先嚟馬後炮

唔識圖片搜索？

車銀優

琴日見到勁多ig廣告

銀優已成condom

你search車銀優多

關我撚事

你咪撚入嚟囉

車, 唔算好令仔姐..

我個帳只search bp

關人撚事咩 最憎令仔

呷醋？

熊清都ok自戀

不啦

唔講 我都冇得食